有冇人玩緊 Dead raising 4

有冇人玩緊 Dead raising 4
玩左陣好似第一集好玩好多